［純紀錄］22/9 00:30 太和巴士總站1狗車

如果聽日有報道太和有人跳樓，必是黑警所做